［唔知咩經］叉電線推介

想買條平靚正嘅micro usb cable叉電
半米長就夠
巴打有無好介紹

綠聯